異形- 個人分柝

關係分柝 ： 進化論

巨人創造人類
人類創造複制人
複制人創造 異型

終結： 異型為最高级（因為異型係人類既再進化）

1. 普羅米修斯編：

巨人編：

1.1 人類係 巨人創造出來，所以人類各方面都俾巨人優勝

1.2 點解 巨人創造人類 係地球 ，聖約編 大偉放黑水一幕，地上既巨人 都好瘦弱，反影 巨人個星球已經無麥資源可以生存， 巨人見到飛船回來 好開心以為可以走， 所以 巨人係很久以前 利用人類做實驗 試下地球是否適合 巨人居住 ，既係巨人自己都想 殖民 搬去地球。

1.3 點解巨人 想殺人類，係因為想搶番地球俾 巨人居住 ， 點解用黑水 係因為 巨人唔想破壞地球，只想殺生物， 再加上 異形 咁多集 既數據
人類不斷進化和進步 科技已經超越巨人
巨人想先下手為強

1.4 巨人 分為二批人

自殺那個巨人 當時 目標係 殺地球 ，佢做不到 所以自殺。因為 巨人知 人類 其實和巨人 係同族

1.5 偉倫與大偉既關係

偉倫想長生不老 所以研究左 大偉

大偉= 偉倫 樣 性格 等等。

偉倫 想 利用大偉身體 值人自己，但失敗
偉倫亦無時間研究落去，所以直接去搵巨人

柝？

聖約編

編？ 你要終結d咩

返緊工，打上面d 野 多錯字

拍片講啦

返工悶悶地 先得聞打

巨人要殺人類唔係因為咁，導演喺訪問入面講過

可唔可以講解下點解今集個星球有小麥?
係咪巨人種?定係想講佢偷左人類既農產品, 定係小麥本身就係巨人農產品, 係巨人送比地球?

屌你 樓主 好多野你腦補就加返啦
好多人以為係真
列導係訪問講撚左engineer 要滅人類係因為人類將佢地使者殺死（耶穌）

係巨人由地球拎返黎 證明巨人同人類係2000 年或再之前都有交流
亦可以係巨人教人類種野送比我地
無講清楚的

1.3 點解巨人 想殺人類，係因為想搶番地球俾 巨人居住 ， 點解用黑水 係因為 巨人唔想破壞地球，只想殺生物， 再加上 異形 咁多集 既數據

個故事係響異形1之前

作文 +10